Walla kohhus keik koos.
1.Kutsoti jelle keik Wallalaeka wallalesset koggo ja sunniti sure kohto kesso peal,omma Wollad ni esti Jahhu wollad erra maksa woi mahha tenida,sest et essimesse kesso peal ikski tulnut.
